點解衫要著禁多，褲就著一條

點解天氣凍，衫就著禁多件，褲就著一條都夠暖，點解會禁樣既

應該會有兩條至少

因為腳唔怕凍

底褲唔係褲

著多咗你睇到？

底褲唔計

因為心臟係上身

虧佬褲？

禁d以著黑絲唔凍架咩

內臟要夠暖

D囡

你淨係著底褲出街

主要維持身體功能既器官唔係腳掛

利申唔識

著住黑絲又話你知

裏面着幾多條你都唔知啦

起碼我著一條底環加條長褲都唔凍，但點解會禁

你對腳會郁

咩親理

咩道理

你對手唔郁定你係彊屍？

ON99 入到室內好熱架 衫易除 褲難除